點解TBB cut 咗王心穎 唔cut埋安仔?

集集愛回家都有佢 好唔公平囉

agger

笑到腸都跌出嚟

多謝俾面

哦